丁2次就失眠

會係咩原因?

一次都無咩問題,兩次就會搞到好精神...點解會咁

J3次

一樣